好悶啊 今日有大客用車冇位跟車落site

你問我答 私人野唔一定答
開始！

點解一架車得四個位 why

係度試下十連先

一

二

三 點解出post咁慢架

四

五

1

六

慘

斷十連者食飯有曱甴

坐到收工 然後連上三日堂

返埋今日等放假
聖誕又冇人開工

三

Five

[size=7][/size=7]

8

Nine

10